女朋友非處同你夾 vs 女朋友處但唔夾

女朋友非處但好就得你，會談論到將來
女朋友處但凡事都唔夾，一齊係為咗食佢隻豬

非處但唔夾

處又夾

一齊為食豬就唔應該一齊啦

+1

Aggar 連登真係教壞下一代

非處=雞

二手閪不了 唔知俾幾多條撚插過 玩過啲咩黎

溝處，屌完滿足完，同非處埋單。win win 贏2次

有得比我係patpat度寫slut就ok

廢閪post

性格>性>生活，我嘅結婚stage plan，有次序亦都係代表每一個stage嘅重要性

兩個都唔要 唔好害人
等個夾嘅處

轉基，大把。